[AN] 小鴨幹線係咪已從Google Play下架？

如題，
一直冇update開(0.2.15)，見近日突然update唔到junk call list官網話要update app之後去play store發現已唔見咗...

有冇人知咩事

「小鴨幹線」已於9月8日，因被指不符有關「惡意軟件」政策而遭 Google Play 下架，同日作者被吊銷開發者戶口。Google Play 中亦顯示小鴨App存在風險。作者已於同日按機制提出了上訴要求及要求澄清。以下交待詳情。

要download APK

係唔係廣告商嬲嬲豬report